好想中國快D打杖 炸撚爆晒成個香港

全球都同中國過唔去 快D聯軍對抗中國

包括中國人DNA既香港人

然後戰後既香港我希望比日本全權統治

快啲脫離中國